點解獻世派仲可以擺起一副臭嘴臉譴責暴力！？

屌你老母閪！
成班都係垃圾！
議會既暴徒就係呢班人！
當初就係呢班濕鳩盲撐政府！

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

響立法會直播睇到呢班人副臭閪樣
嬲撚副我仆街！

Xxx最無恥，都有得你叫。

有支共撐腰，唔洗向市民負責，緊係惡晒